[發夢]不如行入去叫聲師兄拎下裝備

講道理 嗌下口號 行出馬路
唔會有咩效果
反正唔洗證
不如著到同佢地差唔多
灰tee綠軍褲唔難有

衝唔衝佢地都打9你
記者又打 示威又打
不如自己先防備下